韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

頭先食飯
咁早到左好多
落街行下
區內大型商場
好多正女
可惜冇一條係我
重點係
點解d人可以咁幸福
有時見d人
皮膚超好
真係好想問佢
點解世界咁唔公平
見d一家大細
拖住手
有時睇d藝人ig
佢地d細路
阿q d諗
可能佢地大個左
仲未有我十幾歲時
既感悟
細個俾人話成熟
迫出黎
識d中產細路
大個左
同我差唔多大
讀書個陣
有d有錢同學
出黎聚返
最大感覺
係佢地諗野
好straightforward
唔會話
每句說話
都推敲
猜度人地本意
唔會話
估人地有咩唔好心地
其實咁係好定唔好

唔想得到d咩
只係唔想失去d咩
但每大一日
就少一日
葡萄人地皮膚靚
我就一路一路
流失骨膠原
有時call g
冇計
溝唔到女
上到去
d女根本唔當你係咩
沖涼
搞野
沖涼
完
但每次聽佢地扮high
即刻軟
其實我真係唔想插
插佢地
只係為左有得係上面
烏低身攬下女人
因為除左咁
除左每晚攬實隻枕頭
人生在世
都係跌跌撞撞咁
跌坐完又起返身
起返身又跌坐
直到起唔返身
唔知邊日
如果一早知做人咁悶
同女人講句野
都要上141
好難說服我做人
原來真係可以
通街都係人
但好似困係密室咁
千言萬語
但一隻字都講唔出

要委屈都委屈過
唔係唔委屈
但麻木左
上心又點
嘈都費事
人生苦短
要委屈就委屈
都改變唔到d咩
心淡唔係對某個人
係in general
唔再相信d咩
以前成份報紙睇哂
而家睇娛樂版副刊
以前plan哂成條路點行
而家返工等放工
放工返去煲劇
以前諗點先溝到女
而家望女就心虛
咁頭先食完飯
派利是
有d親戚仲單身
尤其d男人
四廿幾歲
唔使派
個下第一個感覺
其實咁係好慘
有時搭車
見d人戴住婚戒
個心就冒名火起
見到d女
成隻閃令令
碎石個d
個心真係會戚一戚住
見到d男人
幾柒都好
有戒指
唔可以話
佢係人生呢場
攀比既遊戲中贏左
但起碼唔會輸太遠
係商場
見到個中女
睇個樣就五十
仲大住個肚
一定唔係肥
一定係大肚
個下個人真係嬲左
唔係嬲人地
係驚自己
個刻問自己
如果我遲下有佢咁大
仲會唔會有能力
可能未到四十
已經唔用得
以為係必然
原來從來都唔係

睇人打拳
擺pose影宣傳相
心諗自己如果細個掂過
可能都會take up
成世人冇行錯
聽話
到頭來
仲難行過
由細到大亂黎個d人
我只不過
係個普通人

你咁撚
樣打字出
post仲學人
諗將來
你都係收
檔啦

樓主講嘅野真係發人深省
雖然中心思想大致上都係果啲
但每次都有新鮮感